訓左無睇，加泰獨立左未？

變左本土派condom用完即棄
無人提加獨了

五毛狗阿古路！！

碧基又話退出國家隊

得返五毛狗關心加泰
cc台手足唔見晒

佢只係一件痴波踢既廢柴

痴波踢但隊野中出左阿古路隊國家隊6球

你都知隊波叫西班牙

巴狗x五毛狗

系

西班牙真係好廢
重選biggay入國家隊

話比世人知加泰仍屬於西班牙

希望佢冇正選
證明加泰係西班牙完全掌控

😔

五毛阿古路